政府決定下星期開始復工，包括運輸處，社區中心

你以為公務員一直放到三月?
最新消息，好多政府部門下星期開始開放返有限度服務
連社區中心都正常開放人流再次聚集
政府見你唔爆 就幫手爆獲勁既

爆爆爆!

一個中國政策 點會唔少得香港

大陸定死3月複工 港共點會唔跟

驚佢唔撚復咋，到時花生肯定缺貨

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

呢個月公務員一直輪流番工喎